# В разработке. #

### Реализовано: ###

1. Произношение заданного текста

2. Получение текущего времени и даты

3. Получение текущей погоды

4. Получение погоды на день

5. Запуск по времени

### Нужно сделать: ###

1. Получение задач на день

2. Дополнительная информация